多數男仔中意女仔咩髮型？

係咪多數都中意黑長直？

我BB鐘意我光頭

長髮又有，短髮又得。睇你咩面形，氣質，同多數咩style

短髮好能cool 好正

丸子頭

一定唔係短頭髮

好難講一個specific嘅髮型嫁喎

髮型依D野好講嚫唔嚫嗰個人嘅style同氣質

地中海

好正

啲短髮女發嬲 我會好high好爽

光頭

最憎女仔長頭髮

咩髮型都好髮質最緊要
不過女仔髮質多數都ok

鍾意長直 同丸子

加埋對眼

頂唔緊啦

男仔鍾意靚女

依家出街基本上9成後生女都染啡髮
黑長直反而好少見

係

短髮

短髮 只會扣分 一定差過長髮

長直髮 加個甜美笑容

最撚憎雙馬尾

短髮姐姐

短頭髮真係好有女人味

短髮淫妻 同 中長微曲髮

本人係黑長直

正

鍾意靚女 靚女剪乜都靚

髮型係要靚樣carry

長直髮加馬尾

不如講最憎 最憎剷青同又要綁馬尾又綁得勁短得一汁仔成支畫筆咁

靚女就得了

一定係斜陰+馬尾

TB?

髮質都好重要
有時見到d 又乾又霉又分叉

馬尾

短髮唔該

你的樣子如何

呢種係最多男人鍾意。通常索果d女多數會留呢種頭。

中分

一定係短頭髮

無人講馬尾